蜘蛛俠IMAX別注版海報 設計=0

Seriously??

小學生勞作

垃圾

蜘蛛仔個手勢好中二病！

無咗女主角?

人地就係想整到好似啲o靚仔房啲poster咁

8,90's feel

睇得出想整剪貼簿feel
但真係好柒

幾得意喎

巴打

Idea幾好，不過真係唔掂